%   Essai en passant pat TeX. 
%   Je l'enleve en le gardant !!
%-------------------------------------------------------------------------------
% \font\myfont=ptmr at 10pt
% \begin{center}
% \newcommand{\SP}{\hspace*{4mm}}
% \myfont
% \setlength{\extrarowheight}{4pt}
% \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|} \hline
% code & \SP 0 \SP & \SP 1 \SP & \SP 2 \SP & \SP 3 \SP & \SP 4 \SP & \SP 5 \SP &
% \SP 6 \SP & \SP 7 \SP \\ \hline
% 0x80 &   &   &   &   &   &   &   &   \\ \hline
% 0x88 &   &   &   &   &   &   &   &   \\ \hline
% 0x90 &  &  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
% 0x98 &  &  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
% 0xA0 &   & ¡ & ¢ & £ & ¤ & ¥ & ¦ & § \\ \hline
% 0xA8 & ¨ & © & ª & « & ¬ & ­ & ® &   \\ \hline
% 0xB0 & ° & ± & ² & ³ & ´ & µ & ¶ & · \\ \hline
% 0xB8 & ¸ & ¹ & º & » & ¼ & ½ & ¾ & ¿ \\ \hline
% 0xC0 & À & Á & Â & Ã & Ä & Å & Æ & Ç \\ \hline
% 0xC8 & È & É & Ê & Ë & Ì & Í & Î & Ï \\ \hline
% 0xD0 & Ð & Ñ & Ò & Ó & Ô & Õ & Ö & × \\ \hline
% 0xD8 & Ø & Ù & Ú & Û & Ü & Ý & Þ & ß \\ \hline
% 0xE0 & à & á & â & ã & ä & å & æ & ç \\ \hline
% 0xE8 & è & é & ê & ë & ì & í & î & ï \\ \hline
% 0xF0 & ð & ñ & ò & s & ô & õ & ö & ÷ \\ \hline
% 0xF8 & ø & ù & ú & û & ü & ý & þ & ÿ \\ \hline
% \end{tabular}
% \end{center}
%-------------------------------------------------------------------------------
%
%   Je ne mets pas cette table dans la version pdf car elle depasse une page
%
\section{Les codes ISO-Latin-1}
%==============================
\includegraphics[height=.9\textheight]{iso-latin-1}
